Virtual Youtubers討論區（342）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

留名

lm

你班心豚快到
換個衫就爆左

[quote]星街話唱最後一首
定係我聽錯[/quote

屌你開得慢撚到

兔仔都斷

廚神Haachama

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定
(聲稱)

中之人

出完野換緊衫牙

仲未本番
我開始怕
快啲禮物啦

出圖快到

厨鬥士天使 極樂淨土篇

出完野

MIKO 個新3D 冇哂浸膠味 算唔算失敗中GE失敗
雖然CUTE到核爆

夠鐘過去食生果

Rushia都變到用私
完全唔理形象

ねね唱歌了

pekora都斷?

唱SSS開禮物

邊位呀

最後一首死神歌

冇咗傻妹樣

唔好呀

證明D野太好食

支持緊

好熱鬧

老婆開台，仲唔讓路咩

我婆

其實勁多大手直播都係會限

where改名巴

Rushia 手

LM

就算同阿媽講嘢都會用Rushia做第一人稱
依家玩癲左反而用私

手

三角形嘴

仲有，真係唱到2400先過去

靚手 淺藍指甲

RUSHIA中之人手指

邊個隻手

Rushia手指出場

Rushia 粉紅手指甲?

我船世一

原來holo比show手

會唔會反射見到樣

呀潤同會長地聲走哂出黎

最緊要ねね開開心心

佢潛左成日水
一定要清算

有冇人趕得切screen shot

開始有幻覺，夠鐘訓喇

miko在家3D好清楚

條片要edit完先出得街了

都反得幾勁下

過咗0000先啦

佢地應該好小心
係心心同小天使驚姐 其他2個係人都知

屌咩 愈改愈loli

咁多鏡面 反射到佢地個樣就弊

筷子

其實呢個係miko本人嘅表情
佢尋晚用peko個l2d都開口

padoru padoru

我屌

屌 心心又送鳩野

35嬲嬲樣

細佬玩具

呀心做咩野都鳩

乜撚野黎架

心心話好似幾好食
係咪我聽錯

連禮物都

心心好小家

個功能就係吸引你比錢 你話人誘導消費

uninstall唱得唔錯

10蚊店

好似唧暗瘡

心心係咪因為太細個 d禮物都係細路向

其實好多youtuber開stream都set會限chat

都話唔要嘅嘢
梗係鳩先啱

Kanatan送自己嘅goods
心心

送goods

天做呀 好想要呀

kanata D 野都係差唔多咁鳩

接近清唱

想要

三個goods仲有埋簽名

boki了

好值錢

仲有芝士

連埋芝士

黐住芝士

同隔離果幾個差成10年

痴到芝士
變到好H

天使冇送爛鬼T算好

屌你老母lamy又開始轉

送good定送細路玩具小家d?

⑨心

天使goods好值錢呀

會長拎部脫毛機出黎抽真係為D乜

有芝士味

會長係咪送化妝品？

很想要

雖然大家都話俾垃圾
但係
得心心係真係送垃圾

主題係送唔要既野
送地布過唔到自己果關

WTF

班友真係唔撚怕死 係咪放D反光野出黎

有人上嚟一齊脫

連登自爆post

三個針對HAACHAMA
送啲扮唔要嘅嘢

副眼鏡係想點？

話唔定戴曬面具

我脫乾淨啦，係時候到你地

眼鏡好熟口面

會長眼鏡都放埋出嚟

傳教 等人加入

一年只會出現一次既衫

木....

化妝品
眼鏡
goods+簽名
加濕器+朱古力

10蚊店垃圾

仙貝

IP都唔洗check

戴面具點capture live2d

仲有10分鐘，睇下星街求生意志有幾大

今日星街唱歌係一線頭級數

haachama要充電

真IP都唔洗check

宜家冇人煮野 safe

極地求生呀, 隔離屋咁恐怖

係咁玩隻鳩野

佢D品味唔洗懷疑

屌你老母youtube
lamy心音每20秒就轉一次係咪on9

送自己goods定10蚊店鳩D

件衫好盬

蛋糕終於到

8000人
肯收貨過隔離受死未

正常野食

回歸羊

蛋糕

玩緊

一定係10蚊店

天使隨便放幾個士多啤梨落去就算

Lamy屋企整network

Miko表情多咗咁多

十蚊店

冇左浸膠味要扣分

佢地對筷子岩岩先掂完D玩具

屌你老母整左成個幾兩個月啦
今日asmr呀

rushia把聲好正

星姐：我屌隔離屋好撚驚

有大陸人sc

超多桐生會DOM SC

haachama手套

斷

???????

頭先道菜毒啲定個玩具毒啲自己諗 我寧願食公仔算

offline yabe

爆炸

斷咗？

講完二號機
斷左
Haachama做咩

收撚左皮

垃圾YT

offline

Youtube我屌你老母

支又贏

Youtube 都頂唔撚順

台都炸埋

youtube真係垃圾到一個點

玩撚完

有事故，緊急中斷

（鳩up)

手呢，講咁耐都冇圖

YouTube 投訴已收到

個蛋糕有無蛋？

choco

可能係rushia
電子產品殺手

回來了

記得好似整爆個wiiu

啲人即刻入會員

小粉紅又然
用sc鬧完天使龍之後炸左

食過有口水

大家好 ! 深黃組開台竟然冇人講?

太恐怖 強制斷線

星街為左唔食haachama d野
熄埋隔離屋電

俾ame ground pound完

投咩訴

整爛左個插蘇

YT : 你啲野隔往個mon都有毒

同床瞓

佢地係咪玩得太high冇發現死左

星街又贏，唔去陪班痴線妹

初號機心諗：你地咪咁痴線啦

Back

得左

我係咪睇到對鞋

miko最後真係同兔仔訓同一張床

少左個人 知咩事啦

無左心心

復活

個cam 左下角好似有會長膠紙

全身

j死人

冇人講定啲偽毒唔得閒睇

愛你巴打

心心終於有friend過節

轉撚夠未呀

最後一首了
真係good night

RIP

大家自己人...唔好jer唐巴ok?

MERRY CHRISTMAS

準備去受死啦

喺澳洲只可以同袋鼠一齊

Merry Christmas

lamy個steam差成3分鐘
on99

羊：Merry Christmas

你依家先上水好唔好意思牙

終於返到鄉下

仲有蜘蛛同樹熊

讀番幾個鐘SC先啦

唉 知咩料啦

lonely Christmas

comment有講ケーキ入刀
結婚蛋糕

星街唔同讀SC

Kanata個台做咩無端端多左成萬人同接

仲要熱到仆街

個數上落幅度勁大

mean能到

delay4分鐘

空星同夏芽雜談

同夏芽

咪25啦....開工開夜牙

對唔住囉 底邊VTUBER唔值得有咁多人

拿拿聲寫完投訴信試左再講啦
討論一d未知效果既野用大半日

不要忘了DL6

星街想encore

天堂有路你不走 地獄無門你偏要闖

有encore
天球

Lamy LAG撚到

主席我要求點人數！

天球

老師要人

唔想去隔離屋

又ENCORE,求生意志強烈到

星街：我唔想咁快死

為左唔去可以去到幾盡

on撚9
delay成5分鐘

要做鹽濕仔唔聽住

沒有 沒有 沒有

兔仔尋晚好似踢被
要miko幫佢蓋翻

12點先點啦

暴食羊

咁多位メリクリ！

睇咁耐第一次見星街ENCORE
平時準時收工

佢捱過左啦，唔洗去會長個邊

又玩隻鳩野

唔encore就要食芝士朱古力腸

真係痴撚線

又玩隻野

唐巴成晚做愛

好鳩lag

玩Haachama個垃圾扮eva
二號機

之後仲要煮埋早餐比兔仔食
人妻力點爆

之前ASMR就係呢舊野

尼特兔

星街公務員都要ot

啲水聲

miko一直女子力都好高
又識得整甜品又識得煮嘢食
又會照顧人

好丁到

對筷子要去化工處理廠

求生意志

隻嘢已經變左eva

之後點聽返呀大佬

出到天球 無得唔聽

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

好鬼污糟對筷子

S屬性出嚟啦

Unicorn
可能性之獸

你諗下一入屋有4個人用快子隊隻唔知咩野會點

究竟有無磨豆腐？係咪同床訓

隻野好慘

痴左線

35就得一張床架姐

仆街啦，佢大叫肚餓
心心已經係門口捕鳩佢

星街 : 去familymart買炸雞

好想做隻野

星街 rap

隻嘢係獨角獸

有啲強迫症 想唧曬佢出嚟

好想做隻野俾佢地篤

係

佢不嬲DIN

變身

るしあ 進化

皮都換埋

rushia變左粉紅色
要轉做狂戰士了

初號機

小天使去左邊

點數

奧米加咆哮獸

cls

haachama係咁串rushia

睇D人話PEKORA好似唔肯同床訓?

rip

做咪叫得咁勁

聽日又要買新耳膜

會長個樣一直都好似好驚咁

做乜嘢玩到連皮都換埋

精神

唔通忍心訓梳化咩
肯定一邊嘈交一邊上床

好似miko講左係同床訓

Pekora不嬲鏡頭前傲鏡頭後嬌

gothic model

駕駛艙

天使開左個駕駛倉出黎

到我轉睇天使台，露醬個樣做咩事

ねね今日心情幾好 完場了

星街到左叫我

3千幾人同時視聽

小學生小學生小學生小學生小學生小學生小學生小學生

一堆FAQ

禾是虹狗

天使自己係度食嘢
好自由自在

未必黎

都話左係現充

slow mode is on

21咪短囉 上次兩個鐘

求生意志強烈

stay home

husky腳仔軟

個小學生會唔會口講好憎現充其實自己就係現充

點完名就走得

手裡劍

jaga

唔好再講喇

星街仲未到

利香

有無人有睇委員長殺左聖誕老人

呢個時間，咩都玩完啦

haachama：我聖誕會做料理同埋同家人一齊過

仲有12點

佢話岩岩先訓醒
咁即係

啱啱瞓醒咋

比人屌醒

所以老豆今年趕佢出去同fd一齊算

RBC咩事?

得兩個人冇出現 知咩事啦

tweet都未出 可能去familymark食隻雞訓教

下年老豆: ah shit here we go again

終於返屋企
而家有邊個台好睇???

執咗幾劑

巴打

睇miko捉現充

天使台頭先好能好笑

天使聖誕要打工
Rushia聖誕係同家人過，好似係第一次聖誕節佢frd屋企玩

真係好驚佢唔知情，買堆雞上會長屋企
到時就真係伏鳩自己

天使真定假牙

忙到睇唔晒

講緊頭先嘅化妝品
好似要送俾天使

冇圖你話

星街提早瞓覺好過 去咗會中毒

Rushia好似補緊妝？

miko係睇緊街cam???
有冇Link 想睇個cam

同男朋友玩脱衣麻雀都要同大家匯報咩

幾時再賣章

係好高價值嘅嘢

好撚開心

一番一件衫?

桐生會代紋
送左俾Rushia
Rushia都入左會
可以唔怕會死

小野友樹
堅定流 ?

天使台要等精華
我跟唔切

るしあ再同會長天使聯動多幾次會唔會仲熟過三期

咁應該一開始就俾人食左國士無雙

應該堅 大家睇下我個仔

天使又自由自在咁食納豆

叫完點名去左打牌

玩到冇衫就一番一發

咁睇黎切完可以復活，唔驚了

呀苺

holohouse名物
味噌汁

男v不了

死現充
個個都係死現充

但佢唔係睇緊道頓堀咩

好想做嗰隻獨角獸

7000個

隻嘢依家叫獨角獸
依家幫佢配音

賊喊捉賊

星姐

佢轉黎轉去

不打自招

睇黎佢準備食完雞就訓
逃過一劫

心心起澳洲係咪成日好似而家咁發癲自己同自己講野

ROBOCO仲未現身

みこ個現充 counter

仁能到

心心成日同haachama講嘢

咁都唔ban

仲以為係咩爆料片
一click入去 文野環

變左獨角獸

Virtual充

乜都無露點ban
又唔係船長

都未BAN, CHOCO點會BAN

好似提到Rushia搬左去附近之後可以更簡單off collab

CHATROOM食評中

トイレのるしあさん

現充

頭先先講緊天使同rushia關係變到好好
就算睇畫面都似姐妹
因為癡埋一齊而且身高胸部差唔多

見到thumbnail都估到係邊個

唔好講出去
佢黎左我屋企

suisei果個食左版權 雖然我好似聽哂

又話底邊

多過拜登

choco ASMR 就唔係底邊

唔知係唔係扮啦 覺得佢地今次live笑得好開心

心心講到故鄉係澳洲咁
明明係日本人

佢故鄉應該係菲律賓

Private 左？
仲諗住聽日剪片

成班好朋友一齊鳩
好難扮唔開心

點定名先

開心? OFF MIC屌緊老母呀，往死裡打

又串天使間房

笑到咁融洽都可以扮我就真係服

無得同袋鼠傾計

這部影片含有TOY'S FACTORY INC.的版權內容，版權擁有者已因版權因素封鎖此影片。

等下先囉 有時係會私人一陣先放返出黎

肉酸仔影衰我地狗推

又去搵貓仔做愛

召喚CraZy BaD

阿火卡得比我預期短

巴哈有人話towa訂閱過咗luna之後不仲

笑4

話天使間房臭
（係納豆嘅味）

好似H GAME D斷面圖中出咁

有兔仔 都估到好撚臭

似係邊首

頭先好似仲有話係天使房係兔仔屋

其他嗰啲手制都未識揸咁撚樣
始終有啲差距

講事實肉咩酸
你就真係酸啦

釣魚文黎

往死裡打

兔仔屋即係咩意思？

牙心講乜

Rushia笑到痴左線
停唔到

BUMP OF CHICKEN定UNISON SQUARE GARDEN?
但個個唱都冇事WO

天使有養兔仔

佢有養隻兔

第二次試渣車開槍就射死左 諗住呢到有排卡

想要LINK睇

有冇link

Peko?

兔仔:

下面cap圖笑到仆街

又食多個版權
Sony Music Entertainment (Japan) Inc. and TOY'S FACTORY INC

頭先Rushia係咪話同haachama去超市好開心

成班係到扮露娜

決定聽日夜晚十一點點名

不留底歌回 好在聽哂

んなあああああああ

文野環

屌完女學人上黎擇名
好唔好意思

空媽

抹地布

naaaaaa

屌 飲緊水差啲倒瀉落keyboard到

RBC終於出黎

天使停定射都搞得掂
又唔係online嗰啲一路飛車又要射司機

準備簽地布

已經準備好床 要通宵OOXX了

空媽去咗凸son

咳到中左招咁

好似諗緊地布簽haato定haachama

?

空媽出黎連son都變乖仔

心心
上網search自己嘅簽名
上網check
自己嘅簽名

磨了磨了

拉落少少

haachama簽地布?

感動

心心血字簽名

haachama殺左牙心

大仙貝

話haachama簽名似血
殺左人俾人死前寫dying message

用紅筆簽有D恐怖

成個血書咁

血文字

im winning

血書

haato既死亡訊息

牙心嘅death message

haato was not An impostor

走啦死現充

35唱歌~

son好似好緊張

空媽=天使

小粉紅hey民：貼個頭啊
我已經見過佢好幾次
上次bilibili條友
好似係新會員黎
呢幾日成日出現

holo有邊個見到空媽唔緊張

聖女牙空

son 係咩人

一講錯嘢實俾人追殺點唔緊張

四個人裡面
除左會長都係女校

女校話題真係好有女子會feel

同hololive(自稱）唔同,佢真係hololive

會長係ドラゴン高

鯊魚?

瑠璃b

Shion竟然繼續玩落去
我以為會好耐之後先繼續玩
睇黎諗住爆機

佢上次玩到邊

初號機痴撚左線

初號機又暴走

初號機叫到勁大聲

初號機暴走

已經種曬lesbian種子

終於開波

弐号機物理攻撃初号機

咁毒點會唔緊張

咩事

聖誕燈飾左右

成班痴撚左線

主席我要求點人數!!!

阿鼻叫喚

鯊魚9up會出事

係廚房沖緊嘢飲都聽到初號機把聲

發生咩事

做咩russia突然暴走

空媽去左son度

法國holohouse而家差個matsuri就齊耳膜破壞者

我沖涼帶著airpods聽
耳膜rip

中二 mode 加埋佢個表情莫名生草

猩猩戴左個Pien頭套嚇9人
頭髮仲要飛出黎

頭先咁大聲以為開始玩蟲蟲

猩猩係得人驚啲

佢返左黎好耐la

除左戴Pien頭套仲有tickling

鴛鴦炒飯了

要嚇haachama

原來お花畑 == 廁所

過左N1都唔識

上次用左21分鐘，今次要幾耐先見到佢上黎回post呢?

haachama完全唔怕

而家先開台
佢話佢瞓咗成日........

做

瞓咗成日（同男友）

牙鬼仲訓緊

見到沖水sc先get到

屌 一返到屋企d台冇停過
想去沖涼又想睇

佢講咩我都信架

摘花

睇動畫
啲貴族/大小姐/千金 講
而學識呢個字

心心：我係澳洲見得多重恐怖架喇

牙鬼瞓多一個禮拜都未醒啦

沖水

今晚心心同邊個訓

只留低pien頭套

初號機又爆發

又穿耳膜

成班痴哂線

輪到嚇初號機

又嚇到Rushia

初號機真係零秒啟動

佢啲鄰居係咪都唔使瞓

星街重係唔夠膽過隔離屋

就嚟開台

會長問haachama有冇偷飲酒
因為平時就夠癲

冇諗過佢會用呢張做thumbnail

呢張都唔bam yt真係敗登之友

youtube只係ban老人家

YT只針對老人家

似唱足6個鐘

彗星肯過嚟未？
避得一時避唔到一世

一個鐘嘅cp向剪輯睇住佢剪左幾個月 好用心 字幕效果都好出色同多元化 仲剪埋twitter嘅互動推薦

PTR

嘩屌

宜家5千人

無lala又error一條片

澳洲蜘蛛有血條,重有咩好驚

始めての恋が終わる時

見到佢地玩得咁開心就好羨慕

又叫

個鏡頭好耐無野睇

有啦

你都可以自己係屋企同佢地叫埋一份

係咁震

法國我最近冇睇芳文百合了
睇呢d已經飽

又有人比5蚊sc

會長同心心都唔洗做毒撚了

好感動
終於有人喺現實世界同心心玩

haachama黎

洗唔洗去金鐘M記開PARTY

仲M記

towa

忙緊點塞多啲廣告呢啲小問題排唔上期

towa隻貓好Q
望住自己果隻咁西

Red君

笑到

屌醒左係時候開台了

扑完有得睇牙紫真係好極

我果隻都係細個果陣得意啲

老師台成萬個鹹濕仔

小學生好搶口

3501歲大爺會長

平時冇人睇 一開asmr就成萬個咸濕仔衝入去

youtube唔整返慢速bug既講咩都無用

牙心仲未死

J撚死

每一秒都係黑歷史

見到心心會長 佢地四個咁開心
唔知點解係覺得好欣慰

羞恥心首歌

本來打算開一個鐘
結果一直吹水
所以星街一開始其實計好數

今日呢個stream可以出好多clip

Rushia跌親

收島風中之人好搶口

每一秒都係精華

今晚真係4個痴線婆一齊發病

正 想比佢罵

我水推唔介意你地出獨輪車搞佢

今次係Taranchama第一次お泊まり会

船長同祭掉轉先啱

平安夜有佢地部真係好開心

聖誕第一戰

CLS咁都有得鬧交

打交打交打交

咩顏色㗎

搞還搞，咪搞到水橙

到玩天使

ASMR民=無情

佢地係咪諗住玩天光

次次有人行開都要玩一次

玩到咁上下應該會冇力架啦

叫觀眾係時候瞓
開左三個鐘

老師D ASMR係幾高質
可惜而家無得成日開 無左最強武器

未翻牆野

如果星街黎埋就完滿

個post少人到
全部(陪女/仔)訓曬

攞會長做聖誕樹

有V=有囡陪
今個聖誕係高興既

是

天使台 最後得返會長識郁

是是是

準備下半場
直播玩左都會繼續玩

吹耳仔好入耳

大逃殺又贏

心心聽日一點半唱歌接力
應該係holohouse訓醒就直接唱

好青春嘅感覺

啲呼吸聲先正

如果心心聽朝開LIVE整早餐俾會長同天使食都唔錯

4個係咪一齊訓

把聲夠魅惑FEEL 真魅魔

桐生會最少要入埋心心 天使 rushia會
深黃認證

かなおじ

三個攬住會長訓

聽朝

如果今集有人做到全翻譯就好

4個互磨

早起睇ねね 瞓覺

心心之前有排都鍾意用噁心宅聲

會長ED

點解天使台用會長end嘅

用錯ending

笑左 放會長ED

天使opening
會長ending

岩啦
比牆內人睇

聖誕都有得睇會長ED同FUCK U

個fuck you and never come back幾時番左黎

唔講唔知以為呢個係會長嘅頻道
成晚都好似係會長主持咁
連最後個ed都係會長

張幾十萬床咁大㗎咩

haachama chama~

兩公婆邊有得分開計

haachamachama結尾

HAACHAMA CHAMA

不嬲第一日之後就返咗

上次meme回好似就有

asacoco係咪會做返

最後一句Haachamachama

返黎第二次live已經有返 你係咪25 點解會唔知

頭先講左唔俾佢入廚房

唔小心暴露左身份

冇睇會長台睇到尾 係鬼

佢復歸嗰陣已經有

睇黎天使借會長notebook出廳開台

但係佢都係入左廚房

POLKA

笑到
串9死班粉紅

我想瞓

小學生

心心：咁我今晚訓廚房

sleep is for the..

咁慘呀

inui toko

可能中途天使部腦壞左

諗住同座長一齊戰到聽朝11點,直落睇EN

唱

佢地瞓醒就會冇咗

即係天使import左obs設定去會長notebook，開頭都係天使open
但播錯會長ending?

座長thumbnail寫明 朝まで

watame

唔駛訓

今晚會係wtm定polka耐久贏呢

座長講到明開到聽朝
應該好難輸

小學生嬴硬 訓左20幾個鐘

NENE真係好M

wtm訓到夜晚先起身 都未必會輸

(聲稱)

dd會贏

真係唔知佢身體咩構造
點解次次都可以瞓咁耐

邊有訓，操勞咗好耐twitter話自己啲肌肉都痛埋

兩公婆嘅嘢冇分咁細啦

ちま開咗

今晚天使收sc應該都幾可觀

傅心 mode:
會長串鳩支那仔「唔使搞我個老婆喇, 你睇得唔舒服乜扯囉
我哋下半場繼續玩, 吹咩」

仲有會員

會員個part和味啲

做菜都要用體力

應該一陣就換指甲油，唔係聽日出街咁啱唔好彩俾人認出就死

佢個標題話成晚唔訓.....

桐生會啲沖水SC去哂佢度

就咁睇會長個ark 好似多過呢個live
但會員應該多左好多

唔講咩做菜嗰啲
好似有聽過瞓太多都會攰
佢自然醒嗰陣冇起身又瞓返落去
瞓多咗搞到個人攰又想瞓咁掛

咁夜

我係吉良吉影呀

まつり ✕
アキロゼ ✕
シオン △深夜に配信予定
あやめ ✕
トワ ✕

平安夜陪仔名單

座長要通宵耐久 真係冇幾個頂得順
我都係聽朝再補

天使不嬲可觀，sc全球14 wo

你贏
sub lor

水瀨祈

少做運動會好易攰
易攰就易想瞓 然後愈瞓又愈攰
無限LOOP嚟

佢聽日晏晝仲要接力

可惜唔係玩開直播

有少少粗俗但係我boki了

陣間班友實話有做床上運動

matsuri

分享下channel
每星期cover曲播放數Top50排名
最新個排名包埋原創曲

fake

黃上係水瀨

我覺得用會長個ed單純係俾心心Rushia睇
佢哋都話個ed好可愛
當然亦都有可能係幫天使出氣

笑撚咗

唔記得講係holo

食屎啦你

鼻屎.GIF

自作多情嘅毒撚一定會相信講乜都係真㗎

律可有無開台

推FPK了 水瀨

都出咗樣啦

究竟阿心會同邊個瞓

FBK 水瀨

Get你講咩
冇睇其他

以為百...

糖水巴你

小學生玩DDLC好似冇乜反應咁

我屌你老母

3個訓90萬床

鍾意吉良嘅人比我想像中多
雖然我都鍾意 我都想過植物一樣的人生
反而個個都好佩服嘅大總統我冇咩感覺

睇過晒啦

三家姐

Virtual Youtubers討論區（343）

抄功課好難扮

牙兔都叫交到戲 小學雞0反應咁

攬埋一齊瞓

miko show底褲
chatroom好唔開心

小學雞都係collab好睇啲，solo打機幾悶下

都係聽佢配音為主架啦

冇左on9樣真係好唔慣

CHIMA 個 白日4

其實個開口呆樣應該係miko佢自己嘅表情
用peko個l2d同自己個新3d一樣有

聽朝心心諗住8點開台
等睇起唔到身

haachma聽朝８點開台

又一個挑戰8點起身

聽朝又要一早起身

miko冇左紐パン
依家chatroom好絕望
仲話守護唔到miko
依家個底褲更加似細路女

9點就鏟醒人

根據往例 挑戰成功嘅.....
都係觀眾 而唔係個V

我信會長起到

咁係咪代表佢哋兩個一齊瞓

會長應該醒到

心心後生我估都叫得醒

留名睇全世界等佢起身

ちま

PPT

nice boat

原來佢走咗去睇言葉

初號機都訓holohouse?

重P未必認到

三個攬住會長聖誕樹

牙兔推門個scene

冇人性

CHIMA唱kalafina啲歌真係巧正......

多人鐘意侵侵嘛

頭先35p係chatroom話會限應該好似bd咁修改
冇光同可以睇底褲

連續三日colab

龍心貼貼

Haachama想早醒過會長
冇可能

聖誕節唱Pretender

夜晚天使聖誕歌回

好似又幾有道理

976

屌

琴日天使live感想加一周年live發表
今日玩凸待同開party
聽日mio度唱歌 之後再聖誕歌回
再後日周年紀念

amanekanatach

都估到係喱啲
"放心啦 你唔洗驚出事 因為你一定會出事" 嘅tone

我唔係特登你信唔信

完全冇機會出門
推曬啲約

係掛

5點有華生會限雜限,唔洗訓啦今鋪

重裝甲

是
我不睡覺了JOJO

你哋加油

公開處刑

我年紀大，已經通頂唔到

咁仆街 邊間 開佢名啦！

miko日本時間12點好似有歌回

純文字討論？

見到miko舊衫新3d真係好親切

圖定伯……